利物浦真係盡顯YNWA精神

無幾耐前宣布隊波賺左超過一億鎊淨盈利紀錄

而家話武肺期間staff會放無薪假
雖然唔會減人工 照有糧出
但竟然用無薪假個機制要員工去拎政府資源出糧
即係要政府cover 員工本身人工既80%
淨低既20%先由利物浦俾埋
個機制本身就係留啲錢黎俾啲因今次事件要去救既企業
利物浦賺到仆街都要去拎呢啲著數

相反港鐵咁大公司做得好過利物浦好多

但係獌狗巴狗祖狗都減人工wo

You'll never work again

糧已出 理撚得你

減人工個班係球員
巴塞同曼聯都承諾左員工佢地會照full pay

賺少左當輸

同意 啲座位完全無機會比啲死賤種放針

唔洗膽心 會加價

熱刺斬兩成

潘頓表示，「平常心」於早段沿途居前列，走勢令人滿意。他說，坐騎於三百米處受全力催策後失去步韻，末段顯著墮退。獸醫於賽後立即檢查「平常心」，並無發現任何明顯異常之處。小組認為「平常心」的表現難以接受。「平常心」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。
唔好迫害平常心啦

等睇佢地入黎話第二隊都係咁

狗你老母咩
講緊咩都未撚知

Fsg縮骨低賤開香港利狗日屌夜屌啦

平常心啦

打得我利呢份工。都唔係為錢
平常心看待人工
有就有冇就算

胎仔唔講下港鐵

嘩 咁撚小家

食漏洞咋嘛
美欺丙朗都逃稅啦
獌狗祖狗巴狗減人工就唔講得嘅？
惡過馬撚

不如波台改名叫反利台吖笨

英超同其他大聯賽其實有好幾隊都係咁樣操作

樓主係咪唔支持派1萬，錫住政府庫房嗰種人黎

今次平常心勁嘅地方係，拎盡政府啲錢去出糧比自己友，其他隊邊有平常心咁撚醒呀

係，唔應該針對平常心

番去含你老豆條狗撚啦
自己開咁撚多post 串柒柒又得？
唔撚同自己講改波台做猁狗台？
屌你老母死猁狗比人串兩下瘋狗症發作

真係有人以為我利狗
笑咗
瘋狗症留翻比你發作
敬謝不敏

我就出名隊隊都串下，好公道嘅

呢位清好出名嘅咩？
有無人識佢？我真係孤陋寡聞唔識佢

我年收一億?

好多人屌緊
加歷查twitter都出聲
仆街FSG

我細細個睇佢串嘴

用埋啲閪tone 以為自己好撚串咁
講野成個女人咁撚樣

未撚計你第一個reply 柒撚到閪
人地幾隊講緊照出糧比general staff你就以為減尻地
柒撚左就番你老母閪度R佢G點啦

球壇第一仆街紐記艾殊利前幾日已經咁做

唔知屌咩
呢D叫量入為出 理財

D美國老細寧捨寒酸

同意 但放針烈士未必賤

Yes 宜家到第二仆街做姐

想知利迷對住FSG 有無做過任何抗議呢？
無論剔除香港球員迷官方資格 同埋呢單卸大部分膊落地方政府度
雖然無直接影響staff 但用咗公帑其實會影響其他funding 特別係疫情危急時 肯定有其他地方更加迫切需要資金援助

獌減人工
出糧出到d球員都唔好意思
80m出到聲叫d隊友自己捐30%出黎

冇人識佢

肉酸到

原來好出名架

係 港鐵其實營運得幾好

點都唔會用黎幫利物浦啦 關錫住庫房咩事 年收一億歐仲拎政府資源 大把人要幫啦

on9=利狗

我依家知佢出名左，出名岸鳩

柒到出名 面對唔到佢個username了

利記自己d名宿都睇唔過眼

佢最後個句仲以為自己好型

縮返入狗竇啦

成件事代表利身浦識平常心去理財
唔明屌乜

起佢底發現佢隊隊都串，但係唔計利記

如果仲可以幫口嘅
咁真係不分清紅皂白

點睇仲有唔少利迷喺度護緊短

假利

佢好出名 你唔好咁串

邊撚個 識你老鼠咩

波台明星

食屎蜊狗 又話YNWA
轉過頭 賣咗卡利奧斯

唔識野仲衢出黎柒

如果串佢會點架？

最仆街係而家咁既情況，仲想快啲開英超踢波，累撚死班球迷中肺炎

咪係 班人反到傻撚咗 咁都好反

好多仆街隊都係咁，我利不過跟隊咁做姐。要屌仆街咩屌其他隊囉。
嘅錢係我利自己本事拎返黎，屌我利做乜q?
😧😧😧

係連登先繼續屌gag 咋，攞左歐聯之後好多on9讚fsg同笑鳩net spend仔

佢個"喂，雲迪克愛助攻去咗邊啊？" POST
自己佔上風串柒柒果時就認自己係利記手足
而家柒撚左就唔認利狗

又割

YWNA有話唔攞著數咩樓主49000

暑假一個人都唔撚買
計數勁撚到

波台名人

The member of stuff added that they were "disappointed, especially after Everton said they were not doing it".

真利市一哥

好過hktv mall啦 報警拉員工😖

真出名

痢狗好撚心啦
拎返d錢出黎幫有需要的人啦

我利用自己本事拎到返黎嘅錢？
點解要拎返出去比有需要嘅人？
屌你老母！
😧😧😧

【武漢肺炎】說好的YNWA？利物浦宣布部分職員臨時停職 80%薪酬由英政府承擔｜體嘢報道
Previous

利物浦日前在官方網站宣布，受到武漢肺炎和英超無限期停戰影響，把部分員工列為臨時停職（furlough）狀態。這批員工是球會的基層職員，並可以向英國政府領取80%的薪酬，其餘20%由球會支付。雖然利物浦強調會確保受影響員工可以領取足夠薪酬，但做法與紐卡素、熱刺等球會無異，並遭到球會名宿和球迷的大肆批評。

據悉利物浦的臨時停職計劃，大約200位利物浦基層員工受到影響，而球員和高級僱員不在此列。據The Athletic記者James Pearce的報道，為了防止企業大規模裁員，英國政府向列為臨時停職失業狀態的員工補貼80%薪酬，每人每月最高可獲得2500英鎊，而僱主只須支付餘下的20%。一眾報導利物浦的記者（包括James Pearce及Melissa Reddy）均批評會方做法不合理。Melissa Reddy指，利物浦上季稅前盈利達4200萬鎊、營業額高達5.33億鎊，而且班主財富達以20億英鎊計，不應該這樣卸鑊。

其他球會名宿加歷查、夏文，均抨擊球會高層過於自私。加歷查更形容，當領隊高普和球員在全球對抗逆症時展示大愛，高層此舉抵銷了他們所作的一切。有利物浦球迷在球會Twitter批評球會母公司FSG可恥，認為一家世界上數一數二富有的球會，不應該把對員工的承擔轉嫁至政府。

我立即屌你老母啦
曼係80m先生帶頭捐30%人工比NHS幫助個政府對付疫情，球會係無減到球員&職員人工，球員部分係佢哋自己捐出嚟。
你利狗就唔係，掉返轉頭諗住食政府嘅，咁都仲好意思話人
縮返入去老母個臭閪度啦

猁狗一比人屌 就會拉埋其他隊落水

有邊次唔係

你係邊撚個

英超之恥，死利狗

幾個post 都我利我利咁吠
然後問番係我利就化表真係猁？
敢做唔敢認嘅懦夫

其實係獌扮

唔好怪佢
做猁狗呢啲咁羞恥既野點認得落

利狗上上下下仆街死

留返d錢先做到英超冠軍架嘛

英國欠我地利記既 咪講到我利錯咁

你出名啲

據英國泰晤士報報道，利物浦隊長軒達臣正聯絡另外19支英超球隊嘅隊長，商討集資成立英超新冠狀病毒危機基金以支援國民保健服務(NHS - National Health Service) 。

孤寒到

Fake news
曼聯無減過人工

我就不嬲出名只反利迷不反球員啦

唔好侮辱on9兩隻字ok?

尊貴嘅利婦隊友誰理你隻蘇狗，alone啦

仲好意思叫Big 4衰過細球會

好撚陰公

咁撚出名
咁撚公道呀

好彩走得快

果條賤種會唔會好公道咁話埋神軒都係想逃稅？
佢出名公道

關咩事啊
獌狗咪又係美國老細

既然19隊隊長都有份商討
點解個光環要俾晒猁狗

我利係冠軍🏆

畜牲痢
賤種高普

睇字眼係神軒做搞手 聯絡緊其他隊咋喎
邊度睇到另外19隊已經參加

猁呢隊波都真係幾賤 首先唔比球迷會講警暴 明明自己就係比警暴逼害，嗰股東占狗奶共奶都成隻狗咁 再加埋今次呢單野，真係不知所謂

你咁講同啲死差佬話自己支持警察有乜分別

球員d人工咁高
D錢可以幫到好多人

所以呼應返樓主YNWA的論點

球員，球會，球迷 三樣野嚟

你都幾出名喎，屌你老母

成隊波都ok後生，得3個人過30歲（都唔係主力）
暑假唔買人雖然肉酸，但都可以接受

支持得呢隊西波既多數奴才格，唔係做黑警就係支那人食緊草

會話自己出名隊隊都串

20個隊長同一時間諗到？唔使人做convenor嘅？

猁狗本色
返工唔出糧 好熱血呀!!!

英超冠軍隊長帶領其餘19隊捐錢救國

咁就咪撚再捧隊垃圾啦

明明係老細FSG仆街
就拉晒球會球員球迷落水一齊打 反利都高質啲啦成班on9
格拉沙仆街歛財又等如成個曼聯仆街？
咁多球員捐錢返鄉下捐錢俾food bank又唔撚講？

垃圾得過你 用CCTVB偽人做名好撚威？

我真名上連登

認真, 利迷真係好公道,
老細唔代表球會

我有講啊
你可以睇下我開嘅post

日日喺度嗌YMWA
估唔到而家連老細都割

你老細代表你？

唔啱咪割囉
不分青紅皂白叫YNWA？

咁就收聲以後咪撚嗌囉

Noted with thanks.

上面同隔離post有個別利迷
1. 支持老細揾政府出糧
2. 屌其他隊嘅球員無減人工

你不如搞清楚畀人笑/屌緊咩先啦

打錯左

其實你駁唔到可以唔覆

班高層本身就係咁 第一日知咩

屌

利迷賤種來

咁撚樣都有人正評
又無point 又亂尻咁講
死番去睇港人港地算柒數啦

比你spin 咗添。呢單嘢係利物浦官方宣布，返而比你spin到去話FSG仆街添。
照你logic，”老細唔代表球會”
咁應該係利物浦賤種而唔係FSG賤種喎。
鬧錯人，sorry FSG

其中英超球會曼聯周四在官網宣佈，就算英超餘下賽季將會取消或閉門作賽，曼聯亦將會向所有球會的臨時工發薪。英國BBC報道指，這筆款項總計約100萬鎊（約890萬鎊港元），料多達3,000名臨時工為惠。

利狗仔嬲能到

似你咁用球員名做username 威啲

Liverpool CEO Peter Moore Oct '19: "We had this historical figure, Bill Shankly, a Scottish socialist. Today when we speak about business questions, we ask ourselves: 'what would Shankly do?' Doubt he'd have said let the taxpayer pay some wages when you've just made £42m profit.

推下ＰＯＳＴ先

利物浦用公帑出糧 球迷都唔撐

【Now Sports】面對疫情的挑戰，利物浦決定參加英政府的「工作保留計劃」，除名宿反對之外連球迷都感到不滿。

在新冠病毒的肆虐之下，英超暫時休戰靜待復賽，一眾職員的生計因而受影響。不過利物浦此時卻決定參與政府備受爭議的工作保留計劃（Coronavirus Job Retention Scheme），將員工停薪留職之餘，更運用政府的支援金支付員工80%的薪金。有說此舉可為紅軍省下每月75萬鎊的支出，但因為計劃的本質令利物浦的決定受到質疑。

利物浦球迷組織「Spirit of Shankly」已表明不滿：「我們的成員、委員會都對球會打算用納稅人的錢來支付員工薪金感到疑慮，亦同意這是錯誤的事情。雖然我們認為確保員工的飯碗是球會首要任務，但就算是在困難時期，一所牟利機構都不應該依賴納稅人的補貼去運作。」

不少英媒都認為此舉不妥，特別是數周之前利物浦才剛公佈球會錄得了破紀錄的5.33億鎊收入，予人感覺紅軍似乎在搶奪公眾資源。而加歷查、哥利摩亞、梅菲等等名宿亦先後指出此事的不妥之處。

我fb d利撚仲喺度講咩政府派錢你唔攞
你估你係般尼, 屈福特嗰d細球會咩
賺咁多仲要用政府錢幫自己出糧